點睇鏝城攻唔入般尼茅夫？

13分鐘都未入波

點睇獌打咗成場永昌宮都入唔到波

即入

唔該樓豬

唔好燈波啊

要靠車仔破金身

架垃圾車唔好提啦😂

13分鐘就燈
洗唔洗驚成咁

曼城英超煞科戰對曼聯 我地唔想列隊😂

要豬波了

米燈啦

般尼茅夫

吊

3:1
多謝！

又準備456 曼城刷夠入球未